養熱帶魚🐠就入黎吹下水

超細缸 淨番4條魚仔 今日成缸反左 清晒d黑泥石同石仔(原先養平蝦仔) 有相post出黎大家睇下

我嗰濾水器嗰設計 吸水嗰條電線喺喺缸裏面 好驚佢流電

細缸用水妖仲好
掛濾水流好大

買個大D啦

已經較到最細力

我都想買......老婆唔比呀 屋企又有養狗 要放高少少 唔換得大缸

今日買番少少草 同平平既鋼沙
好似好睇番d

問題係個缸細你d水流向下不斷沖
d魚會游得好辛苦

用泥好過
仲要厚黑鋼沙

哦 明白

同埋d掛濾好易塞用一陣就無哂水流
要成日拆黎洗
所以細缸養少少野我都係用水妖
簡單方便

收到 得閒去睇睇

去上下奇

水妖淘寶算啦